兩會520蔡英文就職美國人權報告

你地打落去又點
都打左成成年
先唔宣揚咩街頭抗爭無用論
即使我真係咁樣認為
但有咩值得你地呢個時候出來
而家又有條例要過呀？
睇下咩日子吹咩風好冇
琴晚母親節你地唔感恩祖國
都睇下你地個fd蔡英文就快上任
往例陳水扁時期 祖國一定射返兩三飛導彈
但今時唔過往日
你睇下美帝爪牙第七艦隊個Fb page就知
文統無望 武統懼老美興風作浪
為免影響習大大民族復興夢
520之前我國就一定會以其他方式
比d顏色台獨分子睇
至於港獨仔我勸你地避一避
祖國唔需要更多跌入海既廢彈頭
即係你地講開既Condom

邊個負評唔回應

嬲係一種情緒
怒從心上起
惡向膽邊生
點解處理呢種情緒反映你既質素